915 民陣遊行宣傳好撚不足呀

頭先沙田 有人嗌915 維園見 唔該大家記住 起點係銅鑼灣東角道

唔該share 比冇上連登嘅人好冇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

🖐🏻

推

自推十次。
915 銅鑼灣 東角道

915 銅鑼灣 東角道

集中推太子文件核彈、915維園！

914 天水圍 !